[月經] iOS集中討論區 (95) 黑色時代

Backup呀

iOS 12.3.1現已推出

11.0-11.4beta3
12-12.1.2 JB

13.0 beta
<Public Beta

13.0 developer beta (Apple不建議作日常使用 請用public beta) ota profile
Update 非Public beta前請先自行/搵巴絲打reg dev AC + iDevices UDID 否則後果自負(近年冇乜事發生)

輕鬆上Public Beta

iPad Pro 10.5(貨尾) & 11 & 12.9 120Hz monitor
掃完mon就會俾錢

60Hz vs 120Hz

Check MFi Licensed Accessories

玻璃 Mon貼：標準答案- 淘寶 Carkoci, hoda,
閃魔 (新機頭一兩水品質特別好)
Apps推介 歡迎加料

iTunes Pass 提供另一種選擇，讓您可在 Apple Store 或特定零售店(7仔OK)加值 iTunes 帳號餘額。

Upgrade/Downgrade iOS .ipsw :

雙鏡機種使用新機較光圈功能
*新增XR人像影死物功能

Youtube bgplay

有冇巴打試過itunes ID 冇啦啦比人永久封.打去客服問咩原因..佢地話都唔知.叫我開個新AC算屌佢老母垃圾蘋果.用左咁撚耐.冇啦啦比人封左AC

老灣機城留名

ios13 pb 係咪冇咗所有相片嘅相簿

camera roll暫時冇咗 唔知之後有冇
以前都cut過

Music app調啲歌嘅次序會彈app
Reported

好唔慣冇咗camera roll

Lm

所有相片唔係喺度咩？定係我get錯？

13有八仔用？

其實係, 不過可能睇唔慣掛

你有冇開 2 factor authentication 雙重驗證?
通常係你個 Apple ID 比人 hack 咗, 之後比人用有問題信用卡買嘢所以比 Apple block 咗
如果你真係好想要返個 ID, 而英文唔差的話, 直接打去 US Apple hotline, 香港 hotline 廢的

最慘係唔止app內還原唔到
連iOS restore,個whatsapp都係停咗唔郁幾個鐘頭 其他app全部都搞掂晒

Whatsapp backup 不嬲都好廢, 個 size 一大, 9 成會有問題 back up 唔到

發覺連更新app都有問題，safafi又同mac同iPhone同步唔到
回報完都係由ipad os降返做ios12算

但係順序唔同架喎

依個都唔update嘅
cap完圖去睇都唔見有新圖

咁應該點backup？iCloud backup？內置個backup唔等於iCloud backup？
遲啲想換機，問定先

穩陣iCloud同iTunes各backup一次
restore用iTunes backup
iCloud當佢後備

用iTunes backup restore就可以keep到所有對話內容？
同埋restore 完可唔可以delete iTunes backup，因為驚部Mac冇位

Cap完無圖好大機會係後面save唔到圖，唔關Photo App事。

我試過cap完圖撳分享要我稍候，等咗陣見無反應就揀儲存，之後入去Photo睇返都係冇圖，先知佢炒咗，要reboot先得。

廣東話打字好正 多咗好多關連字係粵語

冇..英文好屎

東亞 app 啱啱 update 完用唔到, 一開就彈 app, 反而舊 version 喺 iOS 13 冇彈, 東亞真 on9

有冇ios tg谷？
記得之前有

好似跟create 時間 sort
以前好似跟save 既時間sort

個smart battery case用左半年，宜家大約用到四小時，正唔正常？

想問ipad pro 10.5 升左pb 係咪可以讀到lightning 手指？

Fuck

你應該係問八仔俾唔俾13用

總之iTunes就齊晒啦 成部機copy

換左新case

原來出咗pb, 用緊xr想升

隻手

有冇人知係咩黎？點先可以熄左佢

升pb係咪隻apple watch都要升埋先連到？

唔洗
我機升咗錶冇升都得

Voice control

試過iTunes restore 卡係開頭hello度 有冇人試過

ipad pro上左13.0
但發現行事曆同步唔到新event
即係我係iphone create 左一個event, ipad mini行事曆即刻睇到
但係ipad pro即使手動同步都睇唔到
是咪得我係咁

都唔知自己買部ipad mini3做乜

我未升13之前都係咁 mac ipad iphone 用唔到handoff

有無人一禁落去條utube 片即freeze .

幾耐之前買

中招 仲要用慣faceid 已經唔記得username

請問唔JB既情況下
有無辦法做到可以set 定時定候自動開關飛行模式?

ios13 落翻12係咪就咁reset然後itunes restore 就得
kaiboard 同whatsapp太多bug想落翻去

Shortcuts can only run for around 3 minutes in the background

應該唔得

係 有backup就輕鬆

thx

用緊ipad pro 10.5
今日去掃部air 同2018
我即刻嘩左聲
乜部機咁鬼窒咁既
明明之前用舊ipad都唔覺會咁

似廚房個洗碗盤

求教

除咗光良 全部Artist冇圖
點搞 明明Mac iTunes都正常

證明你對眼已經進化咗
有啲人真係分唔到

マリーゴールド

識貨

用Wi-Fi run一次

我過iTunes嗰陣 部iPhone係連住WiFi 用USB過
iPad用Wifi過
兩部都係歌手出唔到圖

Jony

Ive仔離開Apple
呢鋪真係蘋果已死

想問下你地iMessage 有無係咁彈app
某啲message 係click唔撚到入去
我身邊已經有3個人係咁

13用Shortcuts Automation 可以定時

好似話自己開公司而apple會做佢客仔

未試過Automation係work

13以前home app我一返屋企開燈已經好準
而家試緊加埋返屋企睇溫度開冷氣

講就咁講
但唔係正式員工
個感覺始終差好多

走之前佢都已經參與少左好多product design啦

反而想知iOS會變成點
Flat no more?

Apple's Longtime Design Chief Jony Ive Leaving to Start New Design Company With Apple as a Primary Client

以後無聲可以j

明明早兩年先話ive仔會做番多啲design
點知最後係走

Aluminium

可唔可以出銅色iPhone

唔通Mac Pro 係最後出自jony仔既作品

都話間公司會繼續幫手design

應該iphone xi 都係jony ive 出品

可唔可以出部靚仔d既俾我換機呀

咩呀屌,
佢係自立門戶幫apple 做design 呀嘛

想問吓大家whatsapp同kaiboard係咪bug到仆街我覺得直程係用唔到咁滯

搭單問
部舊macbook pro 2015 想換新既macbook
apple有冇得收舊機

而家d機衰過2015
如果你部2015係15”嘅話可能可以免費換電

大家諗住 ios13 pb 幾先會試下裝主力機
我大約八月頭

Now

我寧願佢俾我用多兩三年x先

我主力三部都最早嘅beta1上 不作評論

6s呀 都差唔多時候架啦

可能請埋佢配音呢

6s等埋5G機直上新時代好過

幾時先等到呢日

一年左右

2015 13吋 pro 用到個底花晒又無晒幾粒防滑
但係 2015 無得玩 sidecar 好想換

八月頭就唔差在等個月啦

13inch 2015 pro , 出現破音又過保養

淘寶買返幾粒防滑腳 再換埋散熱膏 又係一條好漢

見amazon 有apple iPad latest model 32 gb $249

抵唔抵屌 本身用緊mini2 但係未壞

32GB

亮點

32GB真心唔夠用

ive仔
佢真係蘋果靈魂人物之一黎，離開左好可惜
有種一代皇朝走向沒落既感覺

仲會搵佢設計

意義唔同

同一個人設計有咩分別

佢走其實係好事
Apple設計其實都需要新元素
一方面又踩新iphone設計但一方面又唔想變 想點

iPhone 6 到 iPhone Xs 都係咁嘅樣, 佢早走早著啦

如果下代iphone係個啲設計圖咁既樣 寧願轉走

咪又係大致 iPhone 6 咁嘅樣

應該之後有得玩下話

128 gb都有減就$349

你轉區down game？

itunes pc 資料庫啲歌無啦啦唔見咗嘅
尋晚聽嗰陣仲ok，電話無郁過

Memoji可以點樣off...好煩

永遠都係個keyboard度頂住晒

係...入到去setting 又無得remove, 硬食

report 建議佢改

Ive唔做？

唔喺蘋果做
但會繼續幫蘋果設計

幾時會fix

我都唔知

有無師兄試過個mon出現藍線？
問題係我無跌過落地，前一晚無事，訓醒就見到

第2日訓醒又嚴重咗

係mon有事，無得搞？

唔係話近年佢已經無份設計喇咩

Book 天才

同單手設定冇得off一樣咁on9
屌佢老味班人用屎忽諗嘢

check機洗唔洗錢？
6s俾錢整又好似有d奇怪

6s

根據我以往經驗 佢會越嚟越大

早幾日升左部ipad pro 上 ipad os 琴晚同一時間開左google chrome 同 safari 之後 部機就卡住左 kill唔到app 出唔到主桌面 機都熄唔到 有無人知到點攪

佢係我每晚訓覺時候默默長大真係好奇怪

提你到期要換

要頂到9月

我同你一樣cap完張相都唔起相簿
應該係 bug

好驚佢捱唔到9月

真係捱唔到就淘寶自己換芒
我部6s 仲行得走得 等緊9月換機

用3d touch係save唔到相

正常使用都唔得
up條春咩...

又唔係迫你up...

我部6s都好正常架
唔知咩事搞成咁
希望9月部新機生生性性

如果買左apple watch s4但下個星期發佈左s5之後個幾日開賣係咪有得換？

用得Beta就預咗有問題架啦

琴晚要用screen record
錄完 又唔係冇位 無啦啦error就冇晒
用一句安慰自己： Beta預咗

6s頂唔順舊電 打算轉會

轉會都唔轉XR咩玩法

感覺13PB1 多bugs 過12PB1
Btw 廣東話輸入

窮加m字額不了

轉邊部

你當年買6s唔通又好平

會後悔信我

我咪又係由6s轉會

利申：另有iPad mini 5

預有問題唔係正常用都唔得啊
講到幾好幾好 on99

beta 想正乜撚野常使用呀屌你老母
要正常使用就落番iOS12

個幾好係用beta做準則

Beta1咋大佬

其實個個「日常用」都唔同 例如小弟個個beta都主機上 有bug硬食 唔影響通訊/緊要嘢 whatsapp通知又正常返
以呢個角度嚟講13 beta 2 係算好好
起碼仲係順同埋開app Face id真係快咗

有部分用家係kaiboard 銀行app嗰類用唔到 好影響嘅咁咪落返去先 本身嗰啲app正常都係9月先update

咁講真 都係始祖13.0既第二版beta姐預左有bug

留名睇你三個月後trade機轉返黎呢邊

想問下依加啲人仲會唔會死守ios

啲An狗又要屌又要用iOS beta係咩心態？
有人迫你用beta版？
正式版都可以有bug啦，何況beta版？
而且有bug唔係叫春，係用一個叫Feedback嘅app嚟反映

你見啲人明知新beta有bug都照上就知

有Dark mode守唔住啦

不過dark mode真係好吸引

ios 13 whatsapp unknown shortcut 用唔到

唔知下個beta 仲有無八達通既資料流出

射了幾發

唔知kaiboard定pb嘅問題，經常打唔到字

XR如果keep住呢個定位，我都有興趣

以前要JB就死守
而家新功能+安全>JB

dark mode

大獲求救
細佬用緊iPhone Xs (10月底先買）
頭先係youtube睇緊片
冇啦啦卡左畫面
我就諗住lock screen再開返
點知完全冇反應
唔係冇電 睇緊個陣仲有50~
試過哂重新開機 (on/off+ volume+)
有冇巴打知咩事
利申有買apple care

pb1
有冇人個siri變咗舊聲
仲有之前啲siri執行shortcut點set返

係咪咁無聊要入嚟俾人屌

呢啲人 唔好推 quote 淨係比-啦

唔知關唔關beta事
Up左之後 個上網差左好多 平時玩開隻game同 睇youtube/Netflix 都冇問題 但而家會係咁停 又冇轉台轉plan
用speed test 睇過個速度又正常

唔知星期一會唔會有新 beta 呢

我好多apps rotate唔到

想問下約咗換電係咪可以即日攞返機

同埋有冇啲咩要準備

M額都好過三星垃圾機啦Note 10仲要係家燕媽媽mon

想問下咁多位巴打
如果上左pb要restore係咪一定要用itunes?
如果有icloud backup有咩問題想落番12可唔可以唔經電腦restore?

同埋如果正式版出左係咪唔使restore直接更新就得

想升部ipad pro 求指教

所以唔好up beta

之前Beta 3=PB1
依家Beta 2=PB1
差咗一個develop iteration，今次Non-developer試到嘅Bug真係多好多。

屌還屌，記得Feedback

正式即日
backup

星期四已裝，7+

原來打錯字

正常即日

正常

walkin有冇機即日拎

好用，厚？我想買 係邊買？

book la

ok
btw秒回

新個相片app係咪有啲問題
我用iPad os
所有讀相簿嘅app都讀唔到

重開完又冇事

個Touch ID 無拉拉壞咗
仲諗住可以等到新機

而家用kaiboard打字要開兩次

唔該巴打

有冇藍精靈可以透露apple store入面點樣維修爆後玻璃既機？（iphone 8打後）

係咪逐塊逐塊玻璃碎撬開？

唔係精靈
但我估係成個底殻換咗佢
會方便過清理完啲膠水玻璃碎再痴過塊新

iPhone XS keyboard 下面地球個行bar有冇得收返走好浪費啲位

約咗今日換電 想問下咁多位
換電要等幾耐
同埋換完電佢會點樣通知我去攞機

人唔多，2小時左右。臨佢地放工，有機會過夜。

到場問一下。

會有email通知

咁咪要帶其他smart gadgets 睇email

正路，唔係成個底換點會咁貴

成個螢幕賬起左
已約時間即去天才

跌又無跌過 都唔知搞乜
用左一年9個月 好彩仲有保

我上次因為音量鍵神神地去換機 天才同我講 拆機check個時發覺漲左電

不過外觀睇唔出 可能漲得唔勁

兩年都未夠就電池發脹

XR 換Xs 會否不智

9月出新機

點解要換呢？ XR 真雙卡，又厚電 ，用緊XS 想要呢2樣 又平d仆街3 冇esim

部xr 呢排個電池位成日發暖，
唔知關唔關呢排天氣熱，散唔切熱事

XR 垃圾moon

星期二有developer beta3?

你兩個對換咪得囉

我試過,iPhone X ，同你一樣情況
我有care+，用咗年半左右，早一兩個月去咗換，換咗電，佢順便換埋mon同喇叭，唔使錢

真係諗得過

有冇巴打用唔到恆生app?
我 iphone 7 ver.12.3.1

強制重新開機

XR雙卡有bug

電脹都有 幾驚炸撚死我
唯有等11月再換iPhone

駛唔駛等成日？

佢話預兩個星期，最後一個星期就攞返，嗰時借咗部6s嚟用

想問下咁多位巴打
想試下ipad os
如果上左pb要restore係咪一定要用itunes?
記得以前入回復mode要插線連itunes

如果有icloud backup有咩問題想落番12可唔可以唔經電腦restore?
會唔會可以好似mac咁直接可以開機去到restore mode
用icloud backup restore?

同埋如果正式版出左係咪唔使restore直接更新就得

想升部ipad pro 求指教

Update 完 beta mobile data入去就吉左點搞

我都係iPhone X 都係年幾就漲電 不過未漲到爆機殼

係音量制問題 去天才吧換機 拎舊機比人拆機check個時發現

- 經電腦

- 刪左測試用描述檔即可

如果係我 成部換翻新機好撚過啦

當慳返幾百

apple care+ 0$

我仲有care 打算直接拎翻新機走算

不過d返新機質素真係mama地

我換左2部 2部後鏡都係有塵 影相無比塵遮到就由佢了

第一部直頭聽筒壞既 返去iCloud backup完先知 又要走多轉 天才一test就試到有問題

屌 唔撚係呀嘛

沒有最無恥

差唔多idea, fine 但連介紹同名都要抄足

有邊間手機廠唔會抄iPhone

個個樣都智障咁

琴日新買既xr 插住耳機同人skype嗰陣有電流聲
求各位巴打幫手係咪應該去搵天才

真係好可悲 十年前已經做到既流暢度 an十年後就仲係一舊屎咁

第一日識中國咩

呢度淘d case 咪又係抄外國設計

Apple十年前已經講緊ecosystem
依家直頭出埋信用卡／電視節目
但啲An廠仲係講緊部機有幾多GB ram（仲要依然會lag機）

痴線

天才俾左部 8仔我頂7-14天
我問佢宜家壞到咁無得拎翻新走咩? 我要用電話嫁啵,佢話無左LU....

佢話X好少有電脹情況 可能係我手機部底板有問題

呢到已經3個漲電 我估問題岩岩先發出黎

我又唔明
有care+
唔係俾七百直搞換番新咩?

我想俾錢拎翻新走 但藍精靈都好似無呢回事咁

7-14似係寄去新加坡整

上次我部8漏電去整藍精靈都係即場換翻新俾我
只係咁岩士多冇貨要第二日去多次

有無人知用Xs send Animoji 比舊iphone例如5s

佢地睇唔睇到？

唔撚係掛

換電還換電 換返新機還返新機

可能換電有得搞 就唔比你換返機 但要求精靈 應該有精靈都肯比你換機既🤔

7plus睇到 理論上其他上到iOS12都得

睇嚟好多人以為BETA中文翻譯係正式版

升完13之後cap搵唔返d圖

我覺得要喺標題度講明 有問題唔好更新

iPad OS 係幾好用 但希望快啲出下一版pb
好多bug

啲人叫極都唔聽
覺得無事
結果中bug就屌晒老母

通常幾耐會出新pb
兩個禮拜？

所以啲 beta中伏post我一個都冇覆過
根本係自己攞嚟
我自己玩beta瀨哂嘢但唔會上嚟叫春

等到八達通出apple pay我就會換
記得淘mon千祈唔好貪平一陣柒色+touch失控就煩

次次pb(甚至db)都係咁㗎啦

788 係你入水/爆後面
漲電唔洗錢

佢係咪話整唔琴先比公換番新？
我有一次 死都要我維修咗先
跟住我同佢講 你逼我依家掟爛佢？

巴打都係音量制有問題？ 你整左幾多錢呀？

換機要4千幾

我買左Apple care+ 所以0$

無啦無啦 上一部6仔用左3年都冇事，所以買x果時冇加Apple care+
點知一過保就壞音量制加後蓋唔知點解漲開左少少

漲電

要restart 部機先得

ios12 beta都試過呢個bug

有冇網收集已知bug list？

想試dark mode但mobile data嗰頁都奶野唯有等下先

自己換真係咁易？
有無link介紹

擺部機喺度一陣變暗之後撳返着佢就會光到仆街
點搞

開左自動亮度？

無呀係autolock果個暗呀

未試過

連仔用咩ser咁勁頂到班mon post

死一死ser即刻快翻

頂住呀連狗!!!

唔係星州digital river咩

當年高登....無大事發生都load個post要成分鐘
唔知有無人經歷過 堅火滾

當年十部server都慢過乜咁，係入m先叫好啲

以前真係長期都用m上
on9到

抵佢收皮啦，禮拜五晚實上唔到咁滯

依家佢嗰app ipad 12.9都full screen唔到

P牌仔

m個UI垃撚圾
D apps用佢條官方API永世都上唔到

69 612後好撚多三毛開acc

德政 雖然唔排除有正常人入
不過非常時期係要咁

舊登以前冇load-balancing
話之你幾多server都跟domain限死嗰隻server/VM (e.g. forum7就去死forum7隻server) , 唔會自己轉冇咁重loading嘅server
再加埋D Blocking I/O 冇cache 冇CDN 唔慢就假

以前要手動轉網址揀server
仲有插件check邊個server快

1. 假架啲server從來得兩個定三個
2. Plugin我都用過

向日葵

應該今晚db3?

黎緊4th July 唔知會唔會放假

咩日子？

美帝獨立

7月4號係星期四
好少會星期四出Update

而且iOS 12 beta 3就係喺7月3號出update
7月4號獨立所以根本唔影響

快D 出新Beta
就黎頂唔順

天文台app 等左幾年終於update

最煩既一開App自動暫停音樂已經冇得輸

送左2588比apple 洗

iPad(2018)

xs max 换mon

換個MON 要二千幾 ..

要

如果背脊爆又點計法

唔知

冇apple care +?

緊係無啦

大交合終於之前個update加左widget落apple watch到

不過好撚柒

用返iOS天氣App仲好

仲貴

以ipx 黎講要俾$4xxx

睇「其他損壞」費用

想問下ios13轉app store一定要係setting 轉？

㩒你個icon 到最底log out

apple hotline 收咗皮唔知去邊度問
想問呢個係咪fake 下面d links 喺禁唔到

假

爽死

買張白色有Apple logo嘅背貼

可以安心粗用

香港Apple地圖幾時先支援埋公共交通功能

有Apple Care+ 粗用咗半年

一睇email address就知
我個friend用淨係用過android都收過

macOS有beta 3

ios都有

ipados 未有

趕工出㗎
遲咗少少嘅

分散個download 流量都係好事來

有喇

文宣既戰爭開始！

- 分享自 LIHKG 討論

簡單文宣
Save低喜歡既圖，不停send俾人
Share 此link plzz

beta 3嚟啦

DB3

用緊pb1，忍唔住要上db3

今次搞乜
OTA遲到
又仲未更新

即上!

係咪要再裝profile先有update?

屌佢老母
7係冇嘅 而家先知.....
早知訓啦

快d出ios13穩定版

Beta 3 嘅 bugs

pb3 有無咁倒水ok嘅即刻上返去

九月

pb3未出，有排先出
db3啱啱出咗，更新咗冇耐
試唔到

小心!!! DB 3 啲表面 bugs 仲多過 DB 2, 最大問題係成個 iOS 嘅 mon 觸控都 unresponsive, 觸控反應遲鈍咗好多

我又冇喎，利申iPhone xs

XS 順滑到不得了喎

我部xr同xs max都無野

Db3

有人話DB3係上星期一Build，可能因為iPhone 7/7Plus先Delay

我反而覺得db3係部機爽左喎

摸左幾分鐘
真係流暢左

一般pb2 會幾隔幾耐出？

部機裸機左一年半無事

岩岩CHECK出左DB3
PB2應該一兩日後掛?

真的話，係Dear你個名

LM

啲英文

XR

XS Max 都有類似情況 但唔多

感覺上kaiboard 無咁bug... 感覺上

本身裸跑緊 無貼mon同
但都感覺到第一下掂落mon反應慢左
仲有少少感覺佢有錯位

奇怪仲未收到DB3

垃圾beta3仲未fix
機型：8 plus

iOS 13 beta 3 suggests new wired method for transferring data between devices

Apple又諗緊出條新線呃人買啦 lightning to lightning

你問題?我7仔都冇嘢

RESET 啦

啱啱申左BEA卡, 點知個BEA喺iOS13 會彈APP

呢幾日都係入面到，唔知做咩

可能係type c to type c呢

暫時beta3 bug:

底下條bar要好大幅度向下掃先拉到畫面落黎

Landscape app轉portrait app時，Multitask interface會爛畫面

打電話 通話一刻會show半秒wallpaper 然後再去返call page

Db3真係有啲touch問題

建議你hard reboot試下？

我XR冇事喎

認同 會亂 同有時慢

XS Max 有事

咁大鑊
係咪搞緊啲3d touch/long press嘢搞亂哂

喱種嘢type-c to type-c 比lightning to lightning 好好多

如果繼續用lightning, 就會出現以下線嘅組合：
USB A — lightning (for iPhone Charging)
USB A — USB Type C(for iPad/Mac Book)
USB C — lightning (for iPhone to MacBook)
USB C — USB C (for iPad to MacBook)
Lightning — lightning (for iPhone to iPhone)

錢係搵得多，但一啲都唔user friendly

暫時iphone x 冇touch 果個問題

本身已經有lightning to usb, 已經轉到

基曲宜家都唔係為userfrdly

scroll 方面, 要用力小小

iOS13大家有冇呢個問題？beta2-3都係成日有個箭頭

定位服務睇下邊啲 always

我之前已經講了
我都係咁 係天氣app

係 geofencing, 你可以入定位 settings 熄咗佢

雲巴又用主力機上咁勇

我搵到問題所在, 以前掃 mon 手指可以貼住 Dock 上面邊緣掃都有反應, DB 3 唔知改咗定係 bug, Dock 上面邊緣位置變咗禁區掃唔到, 如果習慣掃 mon 係掃嗰個位嘅人就會覺得成日 unresponsive

P.S. 即係 Dock 上面有點點轉第頁個一行位置

衰左都有部8plus頂住果部永續ios12

永續

我X冇事

呢幾日個app update完就變左用唔到

update完db3連登下面啲制就走左位

唔關事喎
我住佢開住個keyboard 個空白鍵突然自己閃左下
即係佢自己幫我按左一下咁

db3 無左 2g 3g lte 選項既

佢字眼誤導姐，off咪即係3g

iPhone X beta3都有你哋講嘅唔貼手問題
啱啱升完 特別係出app掃mon

嘩掃mon有時會停成秒先掃到
beta2用家可以等下個

依， 係喎 , 因為頭先轉左off就不停search signal, 我以為中bug

我X仔今朝升左冇野喎

我今晚得閒用ipsw up一次先

Load咗兩個鐘都冇反應

點解決利申pb1

whatsapp內置？

巴打呢個位點去

係唔記得咗講 係WhatsApp

原來唔係得我有呢個問題 我等咗一日都冇
應該冇救

Db3終於save到cap圖
Xs max唔覺有觸控問題

iOS 13 Beta3 曝光新還原功能，兩台iPhone用傳輸線連接即可回復資料

中呢個圖像bug嘅話要較返做淺色，reboot再較返深色先得

即係iOS已經有埋類似iTunes插線restore嘅功能

呢個就一直係13beta都有

有search bar嘅app都要㩒多下先彈keyboard出嚟
例如LIHKG, Moov

whatsapp內置出名廢

我用icloud 都唔得 應該WhatsApp 廢

呢個世界好似冇lightning to lightning
下部iphone應該係usb c啦

我睇reddit都有人中掃唔到mon 好彩唔係得自己

有冇人知siri shortcut可唔可以幾問幾答？

救返了
登出iCloud - 開WhatsApp - 熄機 - 登入iCloud

chok巴係諗住清曬d資料再restore？整完講下有冇改善到問題

adapter 另外買啦.

mobile data .. data plan 入邊

beta 3 bug 有無少到

我以為係mon貼問題

唯一fix左係whatsapp msg冇走位

其他bug冇Fix 仲間歇性touch delay

用用下都覺得掃芒冇咁貼手指

Pb2會唔會好過Db3?係既我等pb2算

大家係google map 試下zoom in zoom out

係咪好似用緊android咁呢？

等beta4 fix

應該係同一個build 本質上係一樣的

好似用梗android咁

想問下 13 個獨立 set app 語言係咪全部 app 都用得

Exactly, 尤其係pinch zoom in .....手指郁左 個芒先跟住俾反應

真係同android機一樣

Apple’s iOS 13 update will make FaceTime eye contact way easier

OK了，thanks

no
shift+update唔會洗機

唔掂 整極都有掃mon delay
希望佢快啲fix算

正

4G 收爆，部電話放正係router 隔離都係咁

WhatsApp/FB/IG死圖、片Server

樓上
FB whatsapp ig一齊死

垃圾Facebook

又嚟，尋日唔係整返好咗喇咩

琴日係CloudFlare 今日係Facebook 兩間野來

屌，大貓E-BANKING都死埋，GSA ERROR

就快

希望快d而家我開始用apple map取代google map，介面幾好j

BEA
係咪冇得救

要等 BEA update 個 app
因為佢 set 咗個 app 只可以用喺 iOS 10 至 12, 其他 iOS version 一律會出呢個 warning

前個version又比用 bea真係on99

求救 更新完13之後個mon死左
中間完全冇反應
示意圖

有冇巴打知咩事 更新完用左陣就咁

beta 3
都仲係有
我發覺關隻apple watch 事

好似話其實一早ready
只係要等埋連交通卡/八仔先一齊出？

6s/se 撚表示support 交通卡先會換機

佢話安全吖嘛

Off = 3g 台既問題

有冇巴打iPhone X有touch screen問題
我本身冇事 跌完之後就成日有d位郁唔到
想問下去genius bar佢會換番新機定要留底部機維修

我未有touch 問題, 但都book 左天才巴去check 下, 有事應該會維修

卡住喺度幾個字了，印象中未試過喎

唔穩定

唔敢玩beta 3了

用緊pb 升緊上db3 我諗點衰都唔會衰得過pb

下 等多個啦

pb我連覆tg whatsapp都有困難 打到第二行字會消失 要收一收keyboard 再繼續打先打到

beta 3 home bar右邊有時會自己暗咗一忽

係不過廢事轉番落12

apple daily 點解無左facebook login,

唔知關唔關事

有無人有收過 fake apple 既invoice ?

手多開撚左
我而家有咩可以做

下世小心啲

??????????????

哦~我知啦, 應該呃9你login 去cancel order

無聊整咗

取消咗facebook登入

要登出，忘記pw，set pw，再登入多次

原來冇取消

Website 有，但app無

iPhone 7 plus 由 12.4 PB 升 13 卡咗喺 apple logo...
卡咗 10 幾分鐘

仆街 燒芒 個芒底有keyboard 印
iPhone 6s Plus IPS都燒

Xs Max雙卡有bug 睇唔到另一張 同用雙sim收得變差

Intel modem死症

正喎，不過價錢真係

成千蚊

仆街頭髮佬

未更新pb之前仲睇到另一張卡既信號 更新左之後只係睇到用數據嗰張卡既信號
同好似收得差左

岩岩check email...見到垃圾郵件果欄
話我個戶口係第二度登入過
但收件人同寄件人都係亂碼
係咪假email....

睇返之前買左iPad , log in左新device個email...
個格式根本唔同，又冇咗個稱呼(你好 , xxx )
最離譜係個email最低有個logo(唔拉到最低未必睇到)

Dllm 個touch點接受到 話就話係beta 但呢啲bug推出黎個時apple都接受到個下好野

要捱2星期

當自己用緊note9就冇事

仆你個街 咁都出到貨 班工程師係咪用左android標準好撚唔慣scroll個芒唔貼手指

beta 係咁架啦

.l

好彩7plus冇得升
用住7plus做主力先

屋企部電視唔係smart tv 有時想拎部ipad駁電視睇netflix 想問買adapter直插hdmi定買個chromecast 好d?

Chromecast

ok 想問埋safari睇片 chromecast播唔播到?

ipad os 連登轉唔到連登emoji

😥

唉屌
iPadOS 係撚咁respring! App Store 又係9咁彈

完美配合

係emoji keyboard度㩒多下個時鐘logo

淨係講iPhone X +個人使用感受
beta 3 bug過 beta 2好多

我部iPad 頂唔撚順
唔用舊backup了
直接開新

唔得架 要chrome先得

我知beta係預咗有bug
但唔預新beta可以廢過舊beta咁多

iCloud死咗
unable to load storage info

我ipad pro 10.5升左冇咩大問題
但其實touch有問題係咩問題,我feel唔到嘅

有無人幫手睇下app store個付款方式
係咪無左Apple pay

我得返普通信用卡同電話單付款

無野了
重新開機又有返
beta 3真係仲多bug左

icloud function 全部死哂 !

Thx

呢期啲網絡事故真係日日新鮮日日金

唔知點解覺得7Plus啲電越來越倒水
iOS 12.3.1

老化 損耗 提下你換電/電話

用咗兩年換咗翻新機，而家又差唔多用多一年

如果升左db3可唔可以降pb1?

ok

唔係喎...
《蘋果動新聞》iPhone 應用程式不再支援 Facebook 或 Google 登入 請設定電郵登入密碼
各位會員，萬分抱歉！《蘋果動新聞》iPhone 應用程式及部份《蘋果》專題網頁將不再支援以 Facebook 或 Google 登入的用戶，以手機號碼或一直以電郵登入的用戶不受影響。

可以上website 用fb login 再改返密碼

唉屌
明明db 2啲電正常返db 3又倒水

咁鬼煩

12.3.1 間唔中會燒電
升12.4 搞掂

an機想轉會ios
以家出部8仔2手會唔會不智？
等多2個月會唔會又跌一截

5s 暫時最多

去馬，唔會後悔。利申 7+

XR 啦

太大不了

以為你用開an 機都係大部添

你用開咩An

就係覺得太大先想轉

水行俠48蚊

有冇人同我一樣開youtube 果陣人先彈呢個畫面
類似d 全版廣告咁
XR ios12.3

盡量beta唔好亂咁上上落落 本身已經有bug唔知會唔會炒埋一碟

你等到9月當然等下先

等得緊係等多兩個月

部X間唔中個touch好似傻傻地咁唔郁,仲係保養入面係咪可以拎去整,定會換過部新既
整果陣會唔會有機可以借到

我得上下白色 中間無白色

咁整果陣會唔會有機可以借

ios13係咪佢會幫你整個fake email黎登記呢d野

Bug 嚟?

iPod touch db3 有返 iPod 個字喺左上角

我估應該係掛，我update左db3先有喱個問題

之前都係咁 唔新鮮的bug

向VK致敬

男人老狗留咁長指甲

真係嘔出嚟

一早book 左去check

2 個鐘整完應該冇機借, 除非要整一晚

巴打試過2個鐘就整完?

買了

屌屌屌屌屌屌屌屌

Airpods 盒內叉電好似有啲接觸不良有無得搞 成日放咗入盒仲 connect 住

聽人講話2 個鐘左右可以, 所以我都book 左check 下

即係如果要放低過一日既都會有機借?

iphone細鋪大鋪買機係咪無分別

細鋪check下部機激活咗未

係咪check保養嗰度？

買左chromecast射上電視睇好正

yes

點撚解app store dl 野係9咁叫我驗證
但係又驗證唔到

有冇巴打用iPhone xr + smart battery case?
一齊濕水會唔會機都壞埋

究撚竟要我驗證啲乜撚野
乜有用左apple pay

只係期待ios 13 會有八達通
硬件不了

個OS 假架喎, 個底咁黑

不過外觀應該差唔多
流左幾個月都係呢個樣
7-8 月已經準備生產

呢個樣既話真係轉an機了

真版應該會靚少少
果時M額都係咁

睇嚟嗰舊腫瘤都走唔甩...

今年換唔換機定再戰多年等5G iPhone

腫瘤喎
Intel 4G chip不了
今年8成機會唔洗binC 因為真係就嚟出5G 頂埋先

淨低兩成機會 一成係細/冇M字 另外一成係睇售價

今年部XI都仲係用intel 4G咩？
唔係已經同高通傾掂數咩？

傾掂數就即刻用到咩

頂！咁即係唔洗換

想問下仲最佳化電池係咪日日都要閂 次次佢都自動開返

之前DB2係, 依加升左DB3無再出現了

我db2 唔怪得

有無db3 嘅係d app 到撳search bar 會變咗黑底
e.g. IG

想問下17年買既ipad 買左apple care
有無得去店鋪到換新機

PB會唔會有2?
btw dark mode好正

Apple TV 有無方法裝到iPhone apps 好想裝i-CABLE 流動版睇新聞台

冇 得Airplay

其實背面冇咩所謂，最大問題係正面個m字額真係好柒，幾時先改

Intel 4g chip有咩問題，無跟開
黎緊要換機啦 部6s好多病痛

如果依家買iPad air邊間大鋪最平？
家姐話要買

又唸起細佬幫家姐急要買iPad mini

成家都係電腦白癡
買電子產品九成九都要經我手

接收差啲

有冇ching試過iPhone個mon裂咗 trade俾apple都ok？

-$1000 認真
除非佢睇唔到

trade in價-$1000？
咁iP8到時10月trade條毛

但5g chip要做白老鼠
唉不過其實捱唔到

iPad os beta 3 睇唔到添

有幾差？
如果唔係太垃圾都可以接受⋯⋯
利申6s 諗住今年換

其實問題一啲都唔大，就算係比高通同級差少少，都仲係好過iphone7

Feedback上去叫佢加tv app啦

iPhone7 用intel?qualcomm?
乜iPhone 7收得好差咩
Btw apple係幾時開始轉用intel chip?

單卡好過iPhone 7，雙卡就

7、8、x都係高通，xs轉左intel
每一代我都有用，坦白講除左九月出嗰陣可能軟件未寫好，經過呢幾次更新之後，xs max同xr接收真係唔太覺有咩問題

咁得啦
睇死Apple轉Qualcomm 5G就會有藉口加價

邊度Feedback

好似ipx 仲係高通

差幾多唔係重點 重點係想等埋5G先

不過你話係6S咁就焗換 如果冇病冇痛只係倒水仲可以等多年

除咗整體信號弱啲啲之外
信號轉弱例如兩格變一格或者唔夠一格嘅時候速度會垂直下降
不過xs max比起7 plus好咗好多
同台唔限速plan用同一個server做4G speedtest 6s會快過7

7 plus對比6s plus嘅時候幾明顯下

睇返應該唔關事
不過7上網慢過6s係事實唔知點解

6s除咗mon細同垃圾電無咩問題

入塵mon 機背氧化 喇叭爆音

好彩遇唔到 係靜音掣壞咗

Appstore 評分 + cs@i-cable.com

有無巴打知點先可以令佢唔好再彈呢句出黎
本身有watch Data plan, 但而家個Plan要再加$18先可以有Watch data
我係Watch app取消咗個PLAN, 但係就不斷咁彈呢句出黎

已經有少少想賣咗部iPod touch

點解
都賣唔到幾多錢

因為真係零用途
當玩具玩都嫌佢冇嘢玩

我都係咁覺得
真係收藏用

唔好意思，我真係google過先問，
最近買了ipad air 給老人家
想問有什麼Apps (我不介意教) 及遊戲 值得推介?
暫時我只係下載了數個新聞apps以及睇片(我有netflix帳戶) 給她
但未有遊戲

利申：佢以前好鍾意羅本OUTDATE 哂既世界地圖書睇，而家最鍾意開住個google maps 四圍睇

如果覺得個問題鳩，可否教我用咩keywords 我自己找...
我真係唔識Search，長輩又唔係老人家又唔係，找呀爸呀媽甚至係叫我裝生仔app

btw 黑絲襪

Gay

玩beta/JB
我最近都買左部紅32

Don't J me

8 plus有無必要升12.3?

用緊12.1.2

最近換左電視就想換埋apple tv 4k
但上一代既apple tv可唔可以拎去give back架？

當apple tv remote 鬧鐘

老人家真係candy crush

港幣既味道

我都想知atv4值幾錢

新iPod touch真係得32GB叫做買得下
over $2000不如買iPad好過

下星期放工去問下
岩價就換埋

真心 ipod touch比細路用

iPhone通知果度熄左Watch都唔得

8/X 已經有用intel chips
只係咁岩香港版8/x仲係用高通chips

之後xs xr就全部都用intel

telegram animated sticker

出腦魔 animated sticker/

有時收銀行信用卡網上交易SMS唔識著芒
但係一拎起又係有收到既
知唔知SET錯乜

有冇人隻airpods2 成撚日冇啦啦突然爆聲？ 明明開到我10格 一下變左16格音量 但我較細聲一格 係去到9格 屌佢老母

iPhone X 有intel, 不過係美國

Telegram 中文

開心鬥一番
神來也xxxx
最啱長輩玩

堅定流?
屌你老母揀繁中周時有一兩個殘體

閂咗算堅定流都懶

點解apple 無aptx
用airpod同beatspower pro 以外嘅全部都疾疾哋

唔會呀
我用sony耳罩冇事

WH-1000MX3

Sennheiser MTW
youtube 硬係慢半秒

睇下有冇軟體更新

藍牙5.0應該唔會delay咁多

sony先4.2

想請問AirPods 2無線差同用線差個個電量會唔會有分別
我舊個個舊電打晒柴想換

電容量應該一樣
多個方法比你叉電
問其他大大

唔該晒

whatsapp連車尾燈都見唔到

部ip7唔見左
依家出機出邊部好
唔想太大部

iPhone 8

仲要好smooth , 60fps

whatsapp 搞掂普通sticker 先啦
裝set sticker 都要down app
抄都抄得廢過人

Whatsapp 裝個sticker都麻撚煩過tg

係

刪唔到相係咩原因 係 photos 禁完 delete 無反應

依家發現問題係關張 burst photo 事，刪其他相係可以
張 burst photo 禁入去揀一張 favourite 刪其他會即刻 force close 個 app

ios 13.0 pb2

忍唔住手買左2手8仔了
點set可以無咁食電

Google 下 d tech youtuber教點set

有冇人同樣用Dark mode會隻眼唔舒服, 覺得D白字好光?

行vector
但要整sticker好煩,用after effect

都係教熄左d 定位咁想知iCloud 個度要點set
全自動backup??

其實睇字係辛苦左，好似有散光咁

黑字一定舒服過白字

如果有得用八達通我已經想換
利申6s

出咗pb2?

Setting
噤你個名
icloud
icloud備份
開左佢

google photo search相會死APP

Db4係咪要下星期三先有？

依家好似係兩星期seed一版beta?

d msg同通知唔識自己彈出黎
要開app先見到係咪唔正常
已經開左背景更新

睇白底黑字比黑底白字舒服得多

Setting -> Notification - > (嗰個app) -> Allow Notification開咗佢

官網買macbook要等幾耐先出貨
等咗5日仲係processing

自訂？
如果唔係嘅話落鋪實有現貨

我打爆咗個spec，關唔關事？

想問IOS PB1係咪Backup唔到whatsapp?

自訂耐啲都正常嘅
佢一轉prepare for shipment就會突然去得好快
不過有部分自訂spec都有現貨
你可以check下

巴打係咪喺APPLE做
一講完就轉咗準備出貨中
終於入到APPLE大家庭
下一部就係IPHONE

都開左

應該係 pb1 先啱

純粹經驗之談

巴打買咗咩MacBook?
我等緊新Air/12”

iPhone XR 後繼機相信等多一會便出現，今年傳聞第二代 iPhone XR 會引入雙鏡頭，螢幕仍使用 LCD，記憶體從 3GB 提升至 4GB，而處理器會用上 A13。iPhone XR 的顏色選擇甚多，近日有消息指 第二代 iPhone XR 會加入紫色及綠色，如果現時的 iPhone XR 顏色全被保留，那麼意味著今年會有 7 種顏色可選。不過也有消息指，Appke 會將藍色及珊瑚色（橙）取消，換為紫色及綠色。

7+ 用 ios 13 PB1 可以

我都係7+...你個backup幾大？

如果價錢無變, 都幾吸引嘅~

芬達？

勁細

咪撚用內置whatsapp Backup
到時炒晒粉唔好又叫救命

我可以

部iPhone XS用咗5個月 舊電得番94%

個人感觀好過三眼仔先

原來4GB要留返今年出

如果係山林綠既應該幾好睇

而家個keyboard
等佢換新款keyboard先 雖然有4年保

話就話多一份保障 但係成日fail

我4.XX GB唔知關唔關大細事

我上個禮拜本來想扑鎚買翻新Air 128GB
做輕量嘢spec差唔緊要
但一聽到有新kb就想等埋先

屋企人已經試過炒，大家千祈唔好信佢個內置。

死啦 原本想買三鏡，但好似XR2都幾吸引

真

“FF”
希望兩三年後而家部2018有咩事可以去換新keyboard

如果一定要換 我都揀XR2
起碼睇到唔係孤兒機

5C嗰陣一出冇耐都變孤兒

啞黑xr mute制甩漆

認真今年XR2有誠意過上年XR
同埋Apple見到今年XR同XS既銷量 應該主力推XR2

我雙炒
點睇

Apple貪字得個貧
成皮嘢一部機最後都係要靠trade in曲線救亡
今年真係不如平番少少（50 USD好過冇）平息大家啲怨氣

我部2018 MBP15個keyboard暫時相安無事
不過明顯見到有啲塵已經走唔到

點為之雙炒?

iphone backup 淨係restore唔到whatsapp
之後whatsapp內置backup又炒埋

試過次雙炒
最後拎兩星期前itunes backup先叫救得返大部份record

你第一炒係icloud定itunes?

唔得啦
如果佢減完啲selling都係差唔多，咁點算
50USD真係會令到啲人換機意慾大咗？

以呢到為例
呢到咁多有錢仔，我諗佢哋要function多過平嗰少少錢

重點唔係慳嗰$50
而係成個加價trend冇可能再繼續落去
要玩新嘢要加新料唔該另外研發新產品

有錢仔想要新function就直接買其他嘢啦
有錢不愁冇嘢買

一係又玩仆街storage定價
cut 64 GB

$8599 128GB感覺上會gur啲
然後拎走256GB
一跳就跳到512GB $11199

本身plan左暑假買mbpr
點知而家傳會新keyboard都唔知想點好

傳聞個新keyboard會係新air用先
Pro應該要出年大換款（或者傳聞中嘅16”）先有新keyboard

想問下去士多賣ipad換gift card嘅話係咪淨係帶部機去就得？
洗唔洗帶埋火牛同線去？

有冇咩APP岩聽SOUNDTRACK之類

我有時個內置message app都係咁
唔識自己彈出黎加響
要自己係lock screen禁一下睇notification centre先有，甚至有時要開app先收到

Dark mode 要開100% 光先慣

雞蛋妹都日日都黑警

好唔喜歡butterfly個手感

決定轉會捧佢了

娜姐好似冇表態

娜姐表唔表態都唔掂

我其實OK
不過一見到啲塵就營住個kB 好快會壞

有無手足apple music家庭paln有位

呢排snapchat唔識彈noti

PowerBeats pro同AirPods 2大家會點揀

兩樣野嚟，Why not both？

點樣both
PowerBeats 聲同隔音係咪會好過AirPods ?
上網好少review

睇你戴唔戴慣掛耳，隔音係好過AirPods，AirPods戴上去係舒服，同冇戴感覺一樣同方便

其實我都用緊AirPods ，但舊電就快打柴所以想換
諗緊Powerbeats pro 同AirPods 2 比邊個會好d
戴上耳個感覺AirPods 真係好犀利，唔覺得戴左
但個音色同隔音又真係差d
所以想睇下Powerbeats pro個聲音上贏幾多

近排唔知做乜
返到屋企開wifi唔識自己連，一定要手動入setting簡
跟住簡完，唔用一陣就會斷咗，又唔會自己連返
屋企其他iPhone iPad an機都無問題
點搞
7+ 12.3.1

從這次主機板設計來看，蘋果再次回到 iPhone 8 和之前的設計

根據傳言指出，iPhone XI Max（iPhone 11 Max） 將會採用更大的 3650mAh 電池容量，比起 iPhone XS Max 的 3174 mAh 多出 476mAh。

如果模擬主機板、電池排列設計來看，如同底下圖片，右側整個空間將塞滿主機板，左側則是放置電池，左上角空間用來放置三鏡頭模組。

係咪姐係用返單層設計？

🚮

whatsapp+iCloud

其實唔想大家捧佢
驚捧到大家都知 雞蛋妹妹就會怕再成日post

如果iphone6 係街鋪換mon,邊到換好？

去Apple trade換到一千蚊
換新機好過啦 1gb ram救返都哂氣

好似淨係收iPhone，其他product要上網登記自己寄去

係就正，可以用細機打機又唔好似X，XS咁過熱降頻

初號機色

打咗去士多問
iPad都收

Ipad trade in士多會即場收
就算係android機都會即場收

屌 又玩鳩X仔白老鼠

揀 wifi 右邊個i
剔返自動連線

雙層啦 好明顯見到個長方型嘅solder位

唔知點解我越睇得多嗰啲流出新機嘅料
就越鍾意而家部X

新機鏡頭位

咩事部X又收到beta 3

bug了 出home再入去冇咗

我都收到, 正常應該聽晚先有

出左pb2

應該係正常
出咗新build
睇返wiki 發現build number 唔同
但仲係叫beta 3

亦出埋public beta 2

係喎！有PB2

XS MAX SIM CARD 2都係用唔到！一開就會熄咗主SIM CARD

Db3.1

Apple Releases Revised Version of iOS 13 and iPadOS Developer Beta 3

Today's update, build 17A5522g, is only a very minor increment from the 17A5522f build of the original release, but Apple appears to be pushing it out for all devices, not just the iPhone 7 and 7 Plus that had not originally received it.

新db3

希望有fix touch delay

Touch delay真係好辛苦

Pinch to zoom 仍然有delay

感覺上touch delay 好左

但都係有少少問題

用落touch delay同舊db3冇分別等db4啦

有無人update唔到app

update到

有無人同我一樣db3 每次打野 或者searchbox 就會有個藍色框？

pb2 up到
不過有時要禁幾次

Update咗pb2暫時順咗好多
不過bea app都係用唔到Keyboard

啱啱見到有，請問師兄用咩機?

媽好亂呀
點解又有db 3既
唔係上個星期出左咩

如果PB2係類似DB3, 係咪唔應上PB2住?

唔係類似，係等於

PB2 = DB3 (Build 17A5522g)

上星期個DB3係Build 17A5522f
今個星期係 17A5522g

明白，謝謝。咁我再等等

lol 出咗pb2了

終於無左個GPS logo了

屌自膠
仲係度

想問下開左iCloud備份係咪會每日自動backup?
如果唔想自動係咪可以熄左佢 到有需要先開 再人手禁立即備份都ok
琴日試setting 試刑相片app開唔到

Dp4 係咪今巴有？

每日自動 叉電有wifi就會backup

點先知佢成功backup左？
同埋係咪相呀..片呀..setting個d都backup晒
琴日試左次還原唔到

NA 姐又學人著白TEE

有寫架嘛

backup fail左唔怪得 放左係度成日都fail..

pb2暫時有咩大問題

幾時出新機呀
IP 6 好撚慢呀

出左7同7plus啦

撚狗

有冇無線充電座可以推薦支援到xs同airpods就得

緊身白tee

窮 ikea
玩命 紫米
壕 belkin/mophie

Ikea行過 好似得陷入枱個種？

The 10.2-inch iPad is expected to replace the 2018 iPad in the lineup
A larger screen size implies a change in chassis, but given the budget price point of the entry-level iPad
窄邊框 清舊U 估有A11用 但照舊2GB RAM

慘
Pixel 4XL
點解google笑Apple
搞到而家咁

仲2GB ram?

2GB 好正常 佢上面仲有部air

都係嗰句
買10.5 Pro好過

應該下星期

出咗新MBA, 13 inch MBP
冇咗non touch bar 版
MacBook 已收皮

Macbook竟然收皮得咁諳然
同埋Apple竟然識減價

想收部6splus 64/128

但無hey siri
好過MBA除左粒U同graphics
仲有P3 gamet同bluetooth 5.0

nTB無端端多番條TB
即係逼想要正常function key既人落Air

留意到IOS 區無P牌狗

用唔著

唯有硬食 air粒U太廢

麻麻地

我2018 MBP15已經食咗一條TB
唔想另一部都食
所以今次會買Air
依家諗緊咩色

Airdrop 文宣上咗9to5mac

唔識欣賞
我愛娜娜

香港呢期真係上哂火

遲啲應該有多個更新轉kb
我嘅話會買黑/粉紅

多謝林鄭助攻

呢次唔盡地一煲
以後都冇得煲

你買嚟儲？

半用半儲啦
依家部MBP15拎去cafe扮文青打字真係太大太重
想買部輕薄啲
廢少少都冇所謂

之前見連登有人apple id 二步驗證比人喺鄭州同香港中西區login撞
岩岩連我都中埋 即刻改pw + logout all device
痴撚線 係咪真係咁癲

iPad Air 2上咗iOS 13 PB2掃mon順過PB1好多
本身仲以為部機太舊

所以兩步驗證好緊要

請問iOS 13 個原生鬧鐘有無多左功能？
發現老母d國產大陸垃圾機個鬧鐘都有d方便d既功能
例如原本校左星期一至五7點起身返工
如果咁岩有個星期一放假，有得只係熄左呢個星期一既鬧鐘唔響，往後既星期一會自動開返，仍然會繼續響
但iPhone原生係做唔到呢個效能
有時放假熄左，唔記得開返，之後就仆街

pro nTB變孤兒

冇呢啲大陸垃圾功能㗎喎

壽終正寢

冇咗macbook係有啲可惜
畢竟佢係最輕
係咪逼人買ipad pro

其實我最想佢出新12
iPad pro係正但始終功能上都取代唔哂MacBook

但同時出左新機
1.4GHz 真4核 i5
$10399

咪住先
你係 browser login Apple id 係會彈出黎叫你允許架wo
係咪你自己黎

佢鄭州喎

如果唔洗硬食TB呢部其實都吸引
個P3 mon正過Air個sRGB mon好多

佢個定位應該傻撚左啦
我頭先試黎都係話半山區

呢個時候出呢部真係岩哂
係就係base 1.4Ghz, 但個價都實係幾吸引
借學生證狗衝仲可以$-800

係香港次次都話半山區

Air用學生價買都係$8099
應該fit到好多人嘅筆直
係睇下128GB夠唔夠用
個人純粹想要部文書MacBook就絕對冇問題

點解會咁，Ios13 Bug?

如果番學用 air同pro應該點取捨

Delete左icloud個whatsapp backup再backup過應該ok,我都試過backup fail同停左係到最後delete左再backup就得

差$1500
Pro個mon色水靚好多
效能高少少
有條touch bar（好定壞就見仁見智）
但續航差Air少少
都重Air少少
睇下你需唔需要上面啲好處同埋有幾抗拒條TB

係依到？

yes 295mb果個

Trying btw thank. You bro

都係唔得

國巴真有米

每天都airdrop

得128GB真係有啲唔夠用

Apple 2FA係睇source ip個地理位置，而唔係用機個GPS位置。

好似係

雖然我對女人冇興趣
但個人覺得娜姐正啲

之前唔記得邊間新聞話airdrop搞到部機中毒單野 有冇後續？蘋果有冇回應

128GB用嚟做低個入門價
宣傳時吸引啲
不過我應該都係買128算

紅底媒體想唱衰反送中啲人啫

識貨

Btw你課左金俾立場未

半山有咩喺度，會連左去嗰度

想睇蘋果屌柒佢

想睇tim cook出律師信告鳩白粉

課咗
呢個月課咗好多嘢

香港D ip location次次都係central, Hong Kong

建唔建議升pb2?

我唔會 DB3 都幾多問題

我都叫仲後生 有玩下電子野 唔係電腦白痴黎
我知自己login係要驗證
佢係今日下午突然彈二步出黎 第一個係鄭州
我拒絕咗
跟住~2分鐘後有第二個二步彈出黎 係香港中區
兩次彈我都冇做緊要login/驗證嘅野
都係嗰句 大家自己小心啲囉 宜家呢啲時期咩都有可能

改密碼

上咗db3，發覺平時打開啲筆劃字好多都唔同晒

已經係最update 有無人知點搞？
用得2日就收皮

iPhone 7?

8...

咁搞笑 你試吓reset network setting

試左

咁得意 咁試吓拎去俾藍精靈搞 買apple嘢就係勝在可以俾佢地整唔洗自己煩

個 airplane mode 熄唔到?

得 唯獨data粒掣無得禁

你開咗 airplane mode 係 update 唔到 network profile 同埋 data 粒制會灰咗

試下熄咗 airplane mode 再試過

都無開到airplane mode

咩台?

想問ipad 用藍芽keyboard 係咪淨係可以用佢地自家個中文輸入法

啲位唔慣好難打

3 應該唔開張sim事 第2部電話用到

未見過咁 有機壞chip?

試下用ipsw重新刷一次機

rich

其實理論上5S仲有啲力水上埋13

啱啱訂咗翻新air 2018 128gb $6800好抵
橫掂新air只係多咗個true tone

想買 諗緊買唔買埋ac好

我冇買
個care成$2000差唔多係機價1/3
比例上太貴

個keyboard應該都有4年

都係 但壞一次整幾千 都幾係嘢

想當年iPhone 4更新iOS 7 ，個個屌屌聲
我撚過之前同事部機都心諗咁疾嘅

我都仲有部

我都係咁
用返iTunes Backup先...

去apple有無得得搞

有保咪得

完左呢

你收二手？

係呀

Iphone ipad 跟機條線係咪有唔同 硬係覺得 ipad 粗啲

會唔會死sim?

試左張sim無問題

上手應該係知部機瀨瀨地嘢所以放

reset face id嘅話你啲銀行app要重新登記用face id

beta 3.1都係好難touch

唉屌 頂唔順部an機又唔想等多3個月
諗住收部2手試下手勢姐
3日就收皮

以前iphone7都有呢個問題

Apple 已確定有少部分的 iPhone 7 裝置可能會在狀態列上顯示「沒有服務」(即使有流動網絡覆蓋)，原因是主機板上有組件故障。

知唔知整要幾錢

可能仲貴過你收返黎

免費維修

過左保wor

都係免費

但我google見到係iPhone 7 某批次先有
iPhone 8搵唔到資料

你係iphone 8?

去apple門市是但捉住一個人問問

落返12.

ipad os beta
lihkg 打唔到emoji

有時係beta bug
未必要望遠fix

連Apple都唔想我咁快買air住
冇灰色

反而128 $6799三色長開
大家應該都驚128唔夠用所以唔敢買

部電話都256 咪玩啦timcook

128真係用嚟做吓上網同文書
咩都放上icloud

128真係只適合咩都cloud嘅人
我買嚟做偽文青道具

我而家14年果部係128
主要喺屋企用所以冇咩問題，啲大file都係擺喺pc度要嘅時候smb拎
但都係覺得換機嘅話換返128唔得掂

我個人覺得好咗好多，正常返

我屋企有部win desktop
有部win laptop
有部MBP15
仲有iPhone IPad幾部
啲資料多數都cloud/nas share嚟用
所以呢部MBA是但買最平最低容量就算

係唯有等beta4

ig zoom相都係fail

air 2018 128GB得返灰

咁搶手？

部灰可能係我cut單唔要嗰部

出！一定要去維修

如果計過128夠用嘅話
呢部$6799係抵屌

我應該夠用,但都係想買256

enrol左又download左個profile, 但禁入去都係無新OS比我更新

reboot?

重開左, 都係咁

重down profile

原來未入setting裝自

岩岩學識去icloud output input聯絡人去google
原來咁容易

應該電量太低

有冇巴打仲有jailbreak？

等緊一周一行

PB 13.2 版 mobile data仲係空白一片
上網都搵唔到點fix

用緊咩台
我試過換過第二個台張卡落去就有返

3 試過攞過出黎再插都係無
不過上reddit睇啲鬼佬都話關carrier事

有冇RESET 部機?

我都有同樣問題 果到空白 同樣係用緊3

仲係保養入面個背裂左要幾錢先整得返

無 佢上到網就算

諗諗吓銀同灰都好難揀

我試過插其他公司既sim卡會顯示到 一插返3就空白。仲有restet 仲幾次都冇用

我投灰一票
銀色以前見得太多

iPadOS 打開 設定 Apple Pay 會卡住Loading 是咪正常 Beta 封咗? 不過我都唔會係上面用, 所以先升黎試

同埋而家諗諗吓又想慳返啲錢買128，我而家部機128GB都有50幾GB剩

如果當hea機用／有另一部勁主機就真係冇乜必要加錢上256
Apple食水太深
就算上代翻新品平咗咁多我依然覺得唔值

有無人自從apple 前排個發佈會話注重私隠後
乜9都轉晒apple,
我email 都開始轉返晒落icloud 到

浩南哥

Email點轉哂落iCloud?

你地搞到我唔敢升pb2

垃圾3

上年 beta 5 起 一周一行

唔好升 垃圾黎